各間醫院已經book左附近酒店 予醫護人員住宿

以下係其中之一

緊急！求fc!!! 荃灣嘅酒店租左百幾間房比武漢人？

留意如果酒店其中幾層封左，即係留左俾醫護人員

每間醫院會book幾間唔同既酒店，大家唔好住近醫院既酒店！

以上消息來自幫醫院訂酒店既一手資料，訂酒店係各醫院自已決定，未有一個list包含所有酒店

幫俾其他人睇

推推，合理過無端端大量武漢人

武漢人唔知，但酒店係一定會for醫護，前1/2日訂左

Lm

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

幫手推

醫生護士唔住酒店 唔通訓街？

叫大家小心唔好行近醫院附近酒店，各大醫院都有訂

用酒店隔離其實係好差嘅選擇，尤其以通風系統呢講，飛沫傳播係咪要整間酒店都有........